日劇黎講 有咩愛情劇係必睇

掟上今日子的備忘錄
命中注定的人
逃恥
仁醫

呢4套都睇左

頭2套真係完全符合我口味

唔知有冇相關既日劇推薦俾小弟

共通點可能係 男主經歷重重困難先追到女主

求婚大作戰
海猿

健三

求婚冇得輸，朝5晚9都好睇

嘩你好後生啊

我呢d老野可以死開

可以既話推薦埋D好感動 好易喊得出既日劇都得

想試下睇電視劇喊

利申 最多眼濕濕 好難先喊得出

做咩??

我呢D劇都係上個POST既巴打推

都係揀D 幾個巴打一致推薦既黎睇

不過上次冇分類咁解

在世界中心呼喊愛 大波遙

可唔可以順手標埋邊D係主打愛情 邊D係感動類 or both

好驚心情差既時候睇左D傷心野

木村拓哉

Love Shuffle
高登神劇

約會

好想告訴你
有真人版電影

機械夢情人

儘管如此也要活下去
我當愛情劇咁追 光醬

花樣男子
惡作劇之吻
經典唔洗講

如果你唔嫌老餅，有一堆必睇

long vocation
beautiful life
星之金幣
beach boy
同一屋詹下系列

無，你講哥d我已經無追

新小小既有(其實都好舊)
魔女之條件
螢之光
外派員之品格
西洋骨董菓子店
orange days
一公升眼淚

101次求婚
❨唔係台灣嗰套❩

東京愛情故事
螢之光
大和撫子
唯愛

1993年套「高中先生」係令我喊到收唔到喊

新少少
昼顔 （雖然係偷情但都係到肉）
失恋チョコラティエ
失戀朱古力職人（笑geh)
ダメな私に恋してください
(睇靚仔）
私が恋愛できない理由（啱女仔）
我不能戀愛的理由
結婚できない男(中年戀）
不能結婚的男人
君はペット（少女漫feel)
寵物情人
ラスト♡シンデレラ（姐弟戀）
最後的灰姑娘
きょうは会社休みます。(綾瀬はるか)乾物類
リッチマン、プアウーマン
Rich man, poor woman
(少女漫feel)

たったひとつの恋（狗血喊喊喊）
唯一之戀

無意中睇到，自己好少睇愛情劇，但是都沉迷去睇，連BGM都搵埋
いつかこの恋を思い出してきっと泣いてしまう(追憶潸然)

唯愛，係咪龜梨和也做主角？
係既我覺得唔好睇，雖然睇哂。

我大推長瀨既小原別哭 真心好睇

悠長假期for usrr

補元下先

[quote]如果你唔嫌老餅，有一堆必睇

long vocation (姊弟戀神劇，日劇經典)
beautiful life (同上但加入身份懸殊，超催淚，想大喊一場必看)
星之金幣 (醫生哥弟同戀一啞女，要生要死最後好似UNHAPPY ENDING, 又係經典)
beach boy (兩種不同系型男齊戀民宿美少女)
同一屋詹下系列 (兄弟同戀養妹又加各家庭成員互相離合，老土但經典)

今日子算係愛情劇咩?

世界第一難的戀愛
前面講同一屋簷下 唔算愛情啦 不過係幾感動

你岩，我自

符合易喊呢樣
記得有幾集都喊 不過我算眼淺

係喎，仁醫更加唔算，係穿越劇先岩。

一定係悠長假期

beautiful Life ending
我係巴都頂唔順喊左

呢套喊到我仆街
佢首背景音樂同主題曲真係屈機

朝9晚5
東京白日夢之女

律政狂人

平井堅

I wish forever

倫子個公廁

日劇咁老土

梗係睇韓劇

韓劇咪仲膠.........

呢套真係好好睇

悠長假期
戀愛世紀
美麗人生
東京愛情故事
101次求婚
求婚大作戰

講感動一定係求婚大作戰

咁你睇左LV或BL未？睇完你可能會改口

戀愛朱古力
朝5晚9
石原

BL？

加多套rich man poor woman

東京愛情故事

東京愛情故事

雖然唔係完全符合樓主要求但真心推介

Beautiful Life

柴門文？我咁老餅都覺得好老

不過係正既。

lm

東京愛的故事

藉著雨點說愛你
在世界中心呼喊愛

在世界中心呼喚愛

今日子唔算咩...最後女主同男主講 叫佢努力追聽日既我 果度好感動

仁醫就係 由原本因為病床果個女人 (未婚妻定女朋友) 話醫學技術唔夠

男主就返左去以前 同劇中女主角一齊經歷好多野

我自已睇落就算係一套好慘既愛情故仔 因為男主最後乜野都得唔到

原本時間點既女朋友變到唔識佢 有個中意佢又肯為佢放棄好多野既古代女仔

因為男主返左去 + 冇左記憶 = 乜都冇

係咪91年果套

LV又係咩黎

咁你走啦

唔想聽韓文

Long vocation = 悠長假期

昼顏
最高的離婚

Last Christmas
電車男

架純bb

求婚真係無得輸

魔女的條件

交響情人夢

重版出來幾感動
但要少少代入啲角色度

呢套想當年覺得好睇好感動
但今年定上年再睇一次
覺得女主角係一個煩膠
由第二定第三集一齊咗之後不斷loop: 女主角覺得自己襯唔起男主角 --> 男主角堅持，唔肯被分手 --> 喊住咁一齊返

估唔到有人推薦orange days
係幾好睇的

細個中學睇喊到仆街

東愛我大大話話都睇左廿幾次

好多舊片都追曬

有冇新少少既推介

今年嘅 我命中注定的人 深海魚男 加穗子

命中注定的人冇咩好喊

但有困難重重

Hero

想問下各位巴打而家喺邊啲網download日劇多

唔知會唔會俾人鬧:
電車男

留名

上網睇喇，洗咩download

追新番 豬豬 日菁

喊既我推介 我存在的時間

電車

過度保護的加穗子

嘩，呢d都有睇真係唔夠你黎

今季日劇：對不起，我愛你

朝5晚9，山p